肛搖柱

仆街

阿！

Jm9

好好笑

樓主弱智
大家原諒佢
唔好笑鳩佢

發現咗不推文打嘅嘢可能呢世都唔會有人發現

all this time you were pretending
so much for my happy ending🙁
而家睇番自己之前打啲嘢 有一啲位係有少少諷刺
之後但係認真咁諗
我覺得我冇決定錯到

的確睇埋嗰次就唔會再睇
del曬啲嘢都係咁解 雖然有一個懶冇del到
都係好驚聽日 可能就係因為太驚 所以/^\唔去瞓覺

開始少少守唔到掛 但係又唔知可以點做 同埋其實first priority 唔應該係呢樣
唉
關節痛係咪又想落雨唔好比我批中 屌屌屌屌

幾日來最好笑屌

係

diulelo屎 好心分享